到底MOMOLAND有幾多個成員?

今日

啲人去左邊？

9

懷疑佢地模仿緊少女時代

妍雨係邊

得妍雨夠啦

安胎

喺我隔離

比牙笠燈死左

prove it

我同你不嬲講個信字

妍雨個小寶寶是我的

我想打jer= =

咁都仲有NANCY撐下場既

好彩仲有nancy

晏啲call我..

牙琦係咪都就俾佢燈死埋

個弱智妹護左旗未

護左旗未撐警

再黑唔客氣！

佢地呢團都幾好做
啲成員鍾意就可以放吓假

個老細都痴線
除左NANCY唔樣衰既都唔留係團入面
靚少少既就踢走哂